# Transcript of Pepper&Carrot Episode 08 [nn]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Tittel|1|False|Episode 8: Pepars fødselsdag

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepar|1|False|Eg har snart fødselsdag, men ingen vener å feira han med ...

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepar|1|False|Invitera dei andre heksene frå trylledrikk-konkurransen?
Pepar|3|False|Strålande idé, Gulrot!
Skrift|4|False|Innbyding

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepar|1|False|Slik ...
Pepar|2|False|... no er alt klart. Då er det berre å venta på gjestane.

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepar|3|False|... snart ...
Pepar|1|True|Men ...
Pepar|2|True|... dei kjem nok ...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepar|1|True|Korleis kan dei gjera dette mot meg?! Mot
Pepar|2|True|meg
Skrift|4|False|Påkalling av KAOSAH-demonar Bind 1
Pepar|5|False|... sidan dei ikkje er til å stola på ...
Lyd|6|False|DZZZOOO
Pepar|3|False|!!!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Monster|1|False|Kaosāh-monšter tíl tenešte!
Monster|2|True|Môt kven skàl me gå til
Monster|3|False|åtàk?
Forteljar|4|False|Episode 8: Pepars fødselsdag
Forteljar|5|False|Slutt
Bidragsytarar|6|False|Juni 2015 – Teikna og fortald av David Revoy – Omsett av Arild Torvund Olsen og Karl Ove Hufthammer

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bidragsytarar|1|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Bidragsytarar|4|False|Глеб Бузало – 獨孤欣 & 獨弧悦 – Adam – Addison Lewis – A Distinguished Robot – Adrian Lord – Ahmad Ali – Aina Reich – al – Alandran – Alan Hardman – Albert Westra – Alcide – Alex – Alexander Bülow Tomassen – AlexanderKennedy – Alexander Sopicki – Alexandra Jordan – Alex Bradaric – Alexey Golubev – Alex Kotenko – Alex Lusco – Alex Silver – Alex V – Alfredo – Ali Poulton (Aunty Pol) – Allan Zieser – Alok Baikadi – Andreas Rieger – Andreas Ulmer – Andrej Kwadrin – Andrew – Andrew Godfrey – Andrey Alekseenko – Andy Gelme – Anna Orlova – anonymous – Antan Karmola – Anthony Edlin – Antoine – Antonio Mendoza – Antonio Parisi – Ardash Crowfoot – Arjun Chennu – Arne Brix – Arnulf – Arturo J. Pérez – Axel Bordelon – Axel Philipsenburg – Ayaskull – barbix – BataMoth – Bela Bargel – Ben Evans – Bernd – Bernhard Saumweber – Betsy Luntao – Birger Tuer Thorvaldsen – blacksheep33512 – Boonsak Watanavisit – Boris Fauret – Boudewijn Rempt – BoxBoy – Brent Houghton – Brett – Brett Smith – Brian Behnke – Bryan Butler – Bryan Rosander – BS – Bui Dang Hai Trieu – BXS – carlos levischi – Cedric Wohlleber – Charles – Charlotte Lacombe-bar – Chris – Chris Radcliff – Chris Sakkas – Christian Gruenwaldner – Christophe Carré – Christopher Bates – Christopher Rodriguez – Clara Dexter – codl – Colby Driedger – Conway Scott Smith – Coppin Olivier – Cuthbert Williams – Cyol – Cyrille Largillier – Cyril Paciullo – Damien – Daniel – Daniel Björkman – Daniel Lynn – Danny Grimm – Dan Stolyarov – David – David Kerdudo – David Tang – Davi Na – Davis Aites – Dawn Blair – DecMoon – Dezponia Veil – DiCola Jamn – Dmitry – Donald Hayward – Douglas Oliveira Pessoa – Doug Moen – Duke – Eitan Goldshtrom – Ejner Fergo – Enrico Billich – Enrique Lopez – epsilon – Eric Schulz – Erik Moeller – Esteban Manchado Velázquez – Faolan Grady – Fen Yun Fat – Francois Schnell – francou – freecultureftw – Garret Patterson – Gary Thomas – Ginny Hendricks – GreenAngel5 – Grigory Petrov – G. S. Davis – Guillaume – Gustav Strömbom – Happy Mimic – Helmar Suschka – Henning Döscher – Henry Ståhle – HobbyThor – Igor – Ilyas – Irina Rempt – Ivan Korotkov – Jacob – James Frazier – Jamie Sutherland – Janusz – Jared Tritsch – Jason – JDB – Jean-Baptiste Hebbrecht – Jean-Gabriel Loquet – Jeffrey Schneider – Jessey Wright – Jessica Gadling – Jhonny Rosa – Jim – Jim Street – Jiska – Joao Luiz – Joerg Raidt – Joern Konopka – joe rutledge – John – John – John Gholson – John Urquhart Ferguson – Jónatan Nilsson – Jonathan Leroy – Jonathan Ringstad – Jon Brake – Jorge Bernal – Joseph Bowman – Josh Cavalier – Juju Mendivil – Julia Velkova – Julio Avila – Justus Kat – Kailyce – Kai-Ting (Danil) Ko – Kate – Kathryn Wuerstl – Ken Mingyuan Xia – Kevin Estalella – Kevin Trévien – Kingsquee – Kroet – Kurain – La Plume – Lars Ivar Igesund – Lenod – Levi Kornelsen – Liang – Liselle – Lise-Lotte Pesonen – Lloyd Ash Pyne – Lorentz Grip – Lorenzo Leonini – Louis Yung – Luc Stepniewski – Luke Hochrein – Magnus Kronnäs – Mahwiii – Manuel – Manu Järvinen – Marc et Rick – Marco Sousa – marcus – Martin Owens – Mary Brownlee – Masked Admirer – Matthew Reynolds – Matt Lichtenwalner – mefflin ross bullis-bates – Michael – Michael F. SChönitzer – Michael Gill – Michael Pureka – Michelle Pereira Garcia – Mike Mosher – Miriam Varón – Miroslav – mjkj – Moritz Fuchs – Muriah Summer – Nazhif – Nicholas DeLateur – Nicholas Terranova – Nicki Aya – Nicola Angel – Nicolae Berbece – Nicole Heersema – Nielas Sinclair – NinjaKnight Comics – Noble Hays – Noelia Calles Marcos – Nora Czaykowski – No Reward – Nyx – Oleg Schelykalnov – Olga Bikmullina – Olivier Amrein – Olivier Brun – Olivier De Rop – Olivier Gavrois – Omar Willey – Oscar Moreno – Öykü Su Gürler – Ozone S. – Pat David – Patrick Dezothez – Patrick Gamblin – Paul – Paul – Pavel Semenov – Pet0r – Peter – Peter Moonen – Petr Vlašic – Philippe Jean Edward Bateman – Pierre Geier – Pierre Vuillemin – Pranab Shenoy – Praveen Bhamidipati – Pyves & Ran – Raghavendra Kamath – Rajul Gupta – Ramel Hill – Raymond Fullon – Ray Powell – Rebecca Morris – Reorx Meng – Ret Samys – Reuben Tracey – Ricardo Muggli – rictic – RJ van der Weide – Roberto Zaghis – Robin Moussu – Roman Burdun – Rose «flash» Flashis – Rumiko Hoshino – Rustin Simons – Sally Bridgewater – Sami T – Samuel Mitson – Scott Petrovic – Sean Adams – Sebastien – Sevag Bakalian – ShadowMist – shafak – Shawn Meyer – Simon Forster – Simon Isenberg – Sonja Reimann-Klieber – Sonny W. – Soriac – Stanislav German-Evtushenko – Stanislav Vodetskyi – Stephan Theelke – Stephen Bates – Stephen Smoogen – Steven Bennett – Stuart Dickson – surt – Taedirk – TamaskanLEM – tar8156 – Tas Kartas – Terry Hancock – TheFaico – thibhul – Thomas Citharel – Thomas Courbon – Thomas Schwery – Thor Galle – Thornae – Tim Burbank – Tim J. – Tomas Hajek – Tom Savage – Travis Humble – tree – Tristy – Tyson Tan – uglyheroes – Urm – usfreitas – Vera Vukovic – Victoria – Victoria White – Vladislav Kurdyukov – Vlad Tomash – WakoTabacco – Wander – Westen Curry – Wilhelmine Faust – Xavier Claude – Yalyn Vinkindo – YaroslavYasmin – Zeni Pong – Źmicier Kušnaroŭ – zubr kabbi.
Bidragsytarar|3|True|Pepar & Gulrot er ein heilt fri teikneserie, med opne kjelder, og er sponsa av lesarane. Takk til dei 354 som støtta denne episoden:
Bidragsytarar|7|False|Du òg kan støtta arbeidet med neste episode av Pepar & Gulrot:
Bidragsytarar|6|False|Verktøy: Denne episoden er 100 % teikna med fri programvare Krita, Inkscape på Linux Mint
Bidragsytarar|5|False|Open kjeldekode: Komplette kjeldefiler og skrifttypar er tilgjengelege på den offisielle nettsida
Bidragsytarar|2|False|Lisens: Creative Commons Attribution Du kan endra, dela, selja osb.
